招人玩arma3 既king of the hill

有冇人有人興趣一齊玩，有興趣留tg
可以上youtube睇下玩咩先

Yo可以一齊玩喎
呢個我discord:

加左